唔明點解有人做glory hunter而唔做all round hater?

邊個贏就沾人地光既glory Hunter
1。人地贏關你閪事
2。人地只會覺得你cheap，所以沾光

但做all round hater唔撚同
日日可以小唔同對象
前排鏝出局，可以瘋狂落井下石
痢狗比人炒，又可以瘋狂恥笑
做全面的hater，人生開心好多
有不如意或不開心就搵對象落井下石

睇下邊個唔好彩了